[IOS/AN]真三國無雙。斬(14) 從來沒我份犧牲當做例行

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

郁過背包(合成 / 賣野) 記得熄Game再開 唔係就好大機會彈game食體力(BY 及時行落)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛
火:呂布 孫策

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

留名

6-1點過？ 打完第一波兵就冇出過兵

LM

等錢洗放 6星許緒ac 想知道詳情 請tg 238+38未買

各位巴打,想問大家有咩建議
我有隻5星錯屬朱然
之後岩岩10連中左 岩屬既4星朱然
我係應該升好隻岩屬上5星之後再就咁拎錯屬食黎升技
定係留返隻錯屬朱然到時升星用?

[/quote]

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

其實大家全部人都係赤壁個SER?

係巴哈見到個Post笑死，有人抽中呂布，跟著為咗升技抽多20連，下面有人話佢知玉抽到唔要

普通都得？

4-10都打唔贏唔知升咩好 求教

好似有好少部份桃園?

普通定難定修羅先

第n次十抽

治亂世，用李典

李典是真理是道路的光

0課金
第三次十連抽
從來冇出過5星
我應該點玩落去

0 課就投資係平民將到啦

普通

全部最值得升係咪孫權？

孫權、貂蟬、孫尚香、夏候淵、郭嘉同馬超邊隻勁d，全部岩屬4星，谷邊隻先
我冇木係咪應該升馬超先？

感謝LIHK團長升我做督軍
其實唔同職位有咩用?

放金孫 tg tat415

谷緊周泰上6星
痴線d肥難升到
平民慘到

仲有7個位
歡迎無團巴打加入

升到主公60LV都未有6星

屌，隻火602比npc隻水602屌打

我咁樣升既話係咪會浪費左啲技能點

曹仁 郭嘉 王異 樂進 于禁 夏候淵 徐晃
升邊個上6星好？

徐晃有專武 但唔係暈人

加左 仲有5個位

原來每日抽5次個個都會出到金牌
3星孫堅 升得過嗎

仲有隻4星小喬

好慘無體力

困難6-10是咪要6星先過到

唔會 放心食啦

唔係 我5*滿技馬超用拉打過左

5星滿技5星裝大約到修羅1-10

合到好辛苦先有6* 但係銅裝 有冇巴打係照用

我係
用住先啦～有好d先再換

唔夠錢升人

差修羅6-3就全3星 可以點過

用5星金/銀
6星除一除要100元寶

咁爆左lv咪冇得升技？

金底劉備勁嗎？

加左 最後4個位

真係貴到好on9

係咁伺服器錯誤

點解me 滿技連 6-10都過唔到

你地會唔會着裝備？
4星除落黎要元寶，但係唔着又好似唔係幾夠戰力

打緊普通only

爆左lv咪冇得升技？

會著，我諗佢會改返唔收錢掛，
勁多人係佢fbf個fan page 度屌個裝備除要比錢 個page admin 話會反映下 希望遲下唔洗錢

每個* 有限制 4最高係8 5-10 6-12

ME OK?
東洋一刀

宜家儲儲下都唔少元寶 最多頂唔住唯有真係除 好鬼煩

著，100元寶到時要拆當施捨比佢

[black][/black]

yes 去申請

推

唔見喎 , 禁多次

我重登左 而家呢?

唔夠錢點搞

冇課金 第二次10連
媽啊 我得啦咗 602

我指例如，我六星60lv，係咪冇得再升技？

唔該巴打

但Google doc好似話602最廢都係4星，玉壁果種抽法都出到602咩

因為佢升lv嗰度，我見佢一爆左lv就冇得合

602勁？

唔會既 可以照食

喊出黎 唔小心食錯4*肥料馬超 要刷過

夜媽媽啲金礦又匿埋晒

能力中上加樣靚 冇得輸

用緊關銀平，幾好用

想入團 會準時捐獻
仲有冇組收人 謝謝大家

其實無課金既話想入團仲捐唔捐到錢？係唔係要課金先有得入LIHKG個團

兩隻夏侯邊隻好用啲？
諗緊搵隻黎取替水孫策

捐銀幣就得

尾箱都係銀幣同玉？

屌佢老母 .... 夏候惇同gay佬本身已經有
有冇邊張練得過？

我而家用緊3個銀 名將o唔ok? 諸葛亮，張飛，呂布。 好似好少見你地討論呢幾隻。 另外有金關銀屏同星彩，好用？

跪求6-3攻略

同埋想問下銀呂布同銀曹操練唔練得過？

數值同技能勁 但難升技

練周泰你會開心d 名將難升技 又唔係金 相對後期冇咁好

咁金孫堅同金王異呢？
抽中司馬同豬葛但係銅

不過諸葛亮D技能好屈機wo. 數值又高

周泰都勁架 都係個句有得升技6* 佢可以幫你通關 之後再慢慢帶住其他鍾意既升都得 當然你都可以繼續照升諸葛既 好似有巴打都銀名將打到後面

刷左成日經 終於第一隻6星 602

仲有3個位啊

手多買咗個238 之後抽咗兩次

我想問每個武將只有一把專武定其實佢地有好多把唔同，有唔同特殊技能？

你有諸葛夠啦

封左頂 故事又打哂 升隻夏候定諸葛亮上6星好

終於合到

嘩

另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺

咁如果我有唔岩屬既張飛關羽 應唔應該練

想刷馬超邊關好，貪心想刷3星打2-2，但幾十場都唔出

咩底 合上去

到底應該練邊三隻好
睇左巴哈話關平貂蟬好
但係呢度個表又話弱
好迷惘

唔得架3* 刷到2046 我個陣未打到困難係刷普通2*

我之前刷困難 1-2 怒跌俾我，我一星狂食都滿技

都無撚用

已經合左2次都係銅啦....

求救 唔係申手

合到6星銅裝係咪冇機會上金？
要重新再合一件博佢上金？

而家申

丘比沙律醬

一銀一銅合出黎

6星左就無嫁啦。

我會主力曹仁 曹操元姬

請賜教

之前追post 見到巴打話關平貂蟬唔好用
曹仁同孫權都唔錯

依家0方向，求教

4星金底602同5星金底小喬，係咪練602好過？

第二次十抽
又係無五星

有皇叔都好呀 講真......

602

周泰 其實幾好用

又602又馬超仲要名將孔明金底

有無人覺得 金底四星黎講 王異 張郤 李典 關平 樂進 陳宮 好易中

大家可以舉下例

仲有無LIHKG團入

阿仙奴又準備輸 屌你老母雲加

歐洲人

唉 2:0

山齊士=金底名將 其他人=銅底將

3:0 哈

第一次十連5*啱屬係銀平 食得

準備 4567粒

應該升趙雲，周泰定單眼佬邊隻上6星先？ 3隻都接近滿技
得周泰有專武 0課金 而家打修羅都有d 吃力
求意見

垃圾波 執柒左佢喇

雲加垃圾D定我抽得垃圾D

雲加條懞撚 用極都4231 你起碼可以變下陣 用其他角色

唉我仲應唔應該迷雲。。我因為佢先支持阿仙奴

求教，樽頸位 應唔應該用隻木屬六星王元姫
同埋應該換走邊隻
陳宮唔捨得放棄

嘻嘻 阿仙級隨時排第七

有冇lihkg團收人？每日捐元寶

屌你 兩次十連中垃圾 送我兩隻金李典

甄姬 郭嘉 邊隻值得上6*
甄姬5* max lv
郭嘉4* 1lv

打唔贏困難6-1

冇木屬好難打夏侯

但又唔想升隻星彩上去

月英你想點樣
自己係法術型但招6*隊長技+敏英攻

好過呂布

玉抽1-3星果d綠色玉係咪冇其他用處
可以用晒來抽1-3星武將？

有團收人嘛岩岩升左5星周子瑜

係
想問有冇人用玉抽過專武

好過木呂布？

yes

冇好友boss
就升lv，想清體

求加好友: GemCEREY
有冇公會收人?

曬命post

同路人

馬超同趙雲升邊隻好
兩隻四星啱屬但馬超已經四十lv
趙雲啱啱抽…

屈機 這些機會

Id:狗衝啦 求加

唉 屌 好嬲 課左238 無野出 佢叫我搵Apple. 退
apple 唔肯退 仆街死

基本上依家去親APPLE申請退錢 佢都會叫你聯絡番代理商

Id 天水圍關羽

暫時用趙雲同周泰都唔難清困難
想問下有冇巴打有趙雲專武睇下
睇下繼續十抽武將定裝

加左

最想中嗰隻抽唔到

Added

宜家app內購好難搵Apple 退$

因為太多人課金抽唔到想要既野 就係咁申請退錢 用埋D理由「兒子錯購」,
申請完退款但D野冇回收到

最嬲係而家成個卡住左 想買返個個包 係買唔到 一直都show 2/2 但一想買就轉左菊花無反應 迫住想課就一定最低消費398

你係SEND信俾代理商 然後佢叫你搵APPLE?
如果係既話 你CAP圖SEND俾APPLE

木屬升邊隻好?
劉備 關銀屏 星彩

全5星卡左困難6-3

Cap哂 都係無限Loop 咁Reject 狗黎

請問抽完後 係武將畫面 係咪背面金色先岩屬？
Ps:唔係10抽完畫面

你試下DEL GAME重裝 LOGIN番然後去設定 有個OPTION叫恢復購買

一樓有圖睇

岩岩按左 發覺無哂專武果D特別包 你地有無？

打普通有無邊關易跌馬超？
卡住4-10過唔到

幾時有活動 名將up
再加買一送一

拉上d見到名將諸葛亮

合左6* 防武各一
都係銅
多謝光榮

唔岩屬四星名將 升得過？

我淨係知我入GAME果時冇左幾個特別包 我淨係買過一次3百幾果個 788果D唔見晒

睇下第一頁 有講

不想做人

姐係升得過

感謝

有5星肥料 我抽左幾十次都係4星
你冇中李典 已經贏左

邊到刷三星夏侯淳好？
打左成日都冇出過

係咪冇3星?
如果唔係, 你黑仔

其實唔差架啦

好多關都有3星呀
（不過我今日係連1星都冇出過....）

第5個十連終於有火602
238無白費到

升得過 但唔建議第一隻升

其實李典都幾勁

明白 thx 巴打

你睇我地有個巴打 銀底張飛max技 玩到風山水起 pvp屠鳩人就知張飛勁啦

2個首刷account

1個 抽到岩屬許褚

1個 抽到岩屬郭嘉 同 岩屬袁紹

玩邊個好? 定再刷過

乜都無理就開波

屌你啦

岩屬許褚名將黎 唔駛諗啦 即玩

6星專武

Del左岩屬許褚佢，廢野黎

許豬果隻廢野ac 比我

肥豬升唔到技 掉左佢

利申：用緊

第十一次十抽

升邊隻先好 名將全部唔岩屬

仲未有602
D 5星又要做肥料 屌

勁

8隻4-5星

許豬

我合撚走哂D周瑜 得返40 粒玉

點樣拎多元寶10連
抽過一次10連咋我

香港人直播53抽
一路睇一路笑

你老母禁錯掣食左隻周瑜

課金

升頭三隻

頭三隻，唔鍾意既話換趙雲做劉備

有無人知好唔好用 想死

感謝！

啱啱玩 重刷定點。見到周泰寫弱

打多陣 困難1-7場場跌

算係半隻名將

唉 6-1架垃圾車
啲血扣得仲快過我

應該用張郃好定徐晃頂個位好
徐晃有把暈人既專武

呢張先岩

點解我Android4.4都玩唔到入唔到game
但乜唔係Android4.0以上就玩到咩
定係仲有咩要求
利申老爺機用左3年不過仲用順

許豬拎去賣
自己再刷

有冇人個推薦商店同我一樣少左幾個禮箱?
我今日淨係買左個3XX 後尾發現其他果D箱都冇左
仲諗住遲D課個7XX 依家慳番

睇下佢黎緊有冇活動先啦

我有D想重玩 課左238+38+3XX
但都係得6星銅呂蒙 5星金邊夏侯惇 周瑜
4星金邊都有好多 但冇602

趙雲定馬超

印象中推薦商店D野都有限日子,去到幾多號

焗住玩呢隻

升邊隻好？

係活動黎?定係每個AC都有時限?

有劉備梗係用劉備

我見巴哈寫開銀屏能力>馬超
但係馬超有得升技 係咪應該升馬超?

活動

所以宜家個個都無左個隻箱

點解

新活動

修羅邊關多3-5*防裝刷，想食

我淨係知我禁活動 LOAD唔到張圖

活動準備中 ＿

大家準備好課金未

啲錢輸撚哂啦
阿狗還我血汗錢

準備好

我已經準備好迎接水元姬

官方專頁未有消息

十抽武器定武將好

有冇人試過用卷抽到名將?
如果唔會抽到既話 佢課金送果D 4*-6*卷都係用黎抽肥料

武將過癮D

樂華隊請加小弟, 準時課金
雲霞光

刷4-3修羅50鋪都無一隻子龍 係咁跌關平
仲有邊關好刷

抽過四星銅呂布

想問下火系升周瑜定周泰好 ？卡緊困難3-10

冇嫁 等活動 升下技升下裝咁
3千幾係咪用晒黎抽武將

用緊5*周瑜 劉皇叔 徐晃 3隻都岩屬
想問升唔升銀底4*王元姬好

有冇巴打有趙雲專武睇下
諗緊下一步抽咩好

專武係咪都係抽200元寶一次果個?

係有機會出專武。。。唔係100%

邊個話銀屏無得升技

得一隻六星，一隻五星

俾你睇都無用，技同屬性都係隨機，可能暈技可能冰技可能buff

終於過到6-10
無敵走住黎屌

我應該升邊隻好 定係賣出去好

呢張自岩

佢技能好廢下啵

隨機嫁

專武技pvp又發動唔到 有靚數值數要d

十抽好似一定會出專武

抽出黎?

暈技應該某d英雄專武先有

重*

幫幫手

我好似試過冇

三屬都係唔錯既英雄
你仲想點

又銀底王元又火呂鈴木馬超水夏候
咁都唔想玩 除非你重課金專抽名將

唔該晒 但係如果升要升邊隻好

即係100連擊果個係隨機？
抽到暈就正

Sorry 唔係好知

新手抽到三星水屬呂布木屬董卓四星張郃 玩唔玩得落去？ 利申唔會課金

點解更新時話容量唔夠，明明轉左落sd卡仲有成13gb,就算用內置儲存有1gb 容量都唔得

利申： xperia z5 ,由開服唔得到依家

re

轉account再抽過啦

正路都係先升呂鈴既
但關卡方面火系係成日比人克住
我係用木系推圖既 所以唔知呂鈴係咪已經勁到可以無視屬性相克

比住我就會先升馬超或夏候先
因為比較好練技能（關卡會掉）

呢個係我意見 你可以睇下其他人點講再決定

同埋我印象中暈技pvp 係冇效
待確認
如果唔係比d遠英有暈技專武既話

睇啦

有得升技果d真係要升左先
我隻5星水夏侯滿技 剋屬的話接近秒boss(講緊困難mode)

好好j d數值

我買左成長基金 想問抽武器好定抽將好

咁多專

好實講 兩樣都伏
但我覺得武將至少可以堆肥
btw 單抽好過十抽

一開始抽人好d
反正你抽唔到你主力英雄專屬武器既話你都係放係到戇鳩鳩 好似我咁
抽人你中四五星垃圾起碼都仲可以做肥料
點都有用

抽武器都係單抽?

你想全部3星你就單抽啦

仲有冇團收小弟

有冇軍團有位加小弟

ID:毒者萌宅

同意樓上 唔係10抽爭小小全軍覆沒

我頭先見到一個係有30元寶 佔領左一陣就俾人搶左

武將單抽好過十抽? 但D名將通常都係第十一隻出

但佔得10分鐘係咩都冇

你地練英係咪通常練晒3屬？
我抽親勁英都係火屬

升唔升隻諸亮上6星好 藍底水屬 呢招技好勁咁 有無巴打用緊

1lv 就7000幾％

係 好誇張 唔岩屬都想升佢

我火有隻五星孫權，岩岩抽到602 應唔應該轉練？？

火屬的話 轉

終於可以係BS度玩

水屬升唔升郭嘉上5*好

升邊隻最好 孫係咪好過呂蒙 依加打唔入d關下下扣10血。

寶物合成 係咪一定出番主體個屬性 試過幾次都係咁

第一隻6星

有冇人可以解答 6-1打完頭波兵冇再出兵

大部分都係玉抽

玉抽要堆肥 刷得好辛苦呀

Pish求救

打馬超都要堆嫁

可唔可以派多啲包

有諸角亮專武 ，但冇綠諸

有20元寶 等十連定單抽
好糾結

反正都係冇名將

我用緊
覺得佢推圖 pvp都好用

2000 打錯

會唔會抽到1星呂布 到底

唔岩屬都最少3星

巴打唔用同角升？

連免費抽都中李典

到底有邊隻係抽唔到1星⋯

好撚慘
究竟個啊樽係點贏我

[quote][quote]
升邊隻最好 孫係咪好過呂蒙 依加打唔入d關下下扣10血。
Pish求救

外掛啦應該

似係剋屬問題

仲有無團可入
id 郭小虎

殺完你換英？唔肯定

但呂蒙打得入孫權打唔入

兩隻戰力差幾多??

新野啊

同之前果個一鬼樣

唔好去搶

24200 16350 唔知升咩好所以放哂係度 用巴打幫手都係差20%先殺到袁紹

238買依樣？

仲垃圾過之前個個

佢啲所謂優惠得個成長包叫抵

專武寶箱無得賣了

係呀 今日黎得切買左個3XX
想再買7XX都冇了

我CLOSE左點樣可以令佢跳番出黎?

重ON試下?
但你唔係有興趣啊

重入

玩到而家都無呢舊野彈出黎 舊包新包都無 可以點set?

真係買成長已經好夠 其他買黎都哂氣 不過我60lv已經拎哂黎抽 一隻5星都抽唔中 全部要靠自己升

未買過呀我
黑仔一名

我中左隻6星銅邊咋..仲慘過中5星 連做肥料既資格都冇

Id:小天公

大家多多指教
Pvp細力d

點解我隻5星無雙技未爆，但佢話只會升我經驗ge?

點解要咁對我

六星都可以當肥料食嘅

都係 拎黎打下中原個啲囉 第時應該有用既

同你一樣既人 大有人在
例如: 我

淨係識得搶錢 啲bug又唔撚改

幾時出隻金底俾我

屌，頭先過完check point開門到第二度，行得太近度門，開咗唔俾我行過去

6星會自己升lv2

原來講無雙技
照食得架啦 會照升

用緊7plus成撚日一入場個下彈game

我同事頭先幫我十抽 爛哂
我逼佢課金 我幫佢抽

之後佢中名將

銅底

點解無乜人用周瑜咁 我用佢一隻爆哂關3星 但升技係難啲

其實有好多都好用 只不過個個都推602 咪無乜人發掘其他

專武 洗野點有的

課金就有

係囉 來來去去講個幾隻

孫權定602好
兩隻都火
孫權5星 602 四星

樓上先有回覆又問

有冇人試過用手制玩?

我升左周瑜無升602 Gay test failed

六星

都抽唔撚柒鳩到
講撚咩屌

忙左成朝 無追到post

自己升上4星定抽返黎

好有錢 直接抽到6*升技好貴

自 30lv即係升

咁就無左12萬

啲技堅靚又快 攻又唔差 但升技真係好難

2次單抽4星水張飛....

二十抽 練邊隻先好

其實隻game官方有無補償過野 咁多bug

12萬都未爆技

藍底都還好 我都奶左幾次野 5星金真係唔抵博

銀底都好 我合幾次六星都銅

仲要食多4隻

金底5*唔敢亂合 寧願等石

有無人入好友boss個版會hang左係到 禁咩都無反應 淨係睇到啲時間倒數

孫堅/周瑜 個人覺得

D石好似仲難儲...

同我一樣，我而家都後悔緊件5星金裝做咩唔等石姐

係，啲石有排合
我依家先見到5*金錘雙加攻更加想喊

仲有冇團未滿人

升依到用左我幾百萬 5星金變6星銅好揼春

點解個陣d人唔投100包 我要包呀

其實有啲英招技加攻速冇乜用 主要都係靠技能輸出

10抽升邊隻好

大喬支自慰棒比趙雲用

貼條女就想人答？
至少要名啦

有誠意
火孫權
水于禁(pvp) 曹仁(pve)

以後就呢個規矩?

銅錢點先有

忍唔住課左238抽人
我想問係咪練 郭嘉 602 同馬超？ 隻魯肅好無用？

我已經刷左兩個鐘 一把都冇

Thanks

你懂不懂規矩

魯..魯7?

黎個單抽5抽先

ok繼續刷

我去升孫權星啦

銅諸葛 銅司馬係咪升唔過

貓奴巴加好友? 想試下你隻張飛

召集周瑜同好

有無巴打有興趣收acc?
我想放

有興趣再傾
tg : hkk0914

巴打識貨 你技好高lv?好高戰力喎

想問下 我主公30level
但係我4-6果關已經過唔到...
應該點做呀
浪費曬隻呂玲綺

升左5*先 602就可以逄馬過馬

全滿

睇下首頁好嗎

我都係周瑜 馬超 602

曹仁、趙雲、周泰，邊隻可以屌打到修羅

曹

曹仁

你就好 我抽唔到肥料

打修羅應該進馬超周泰定夏侯先

唔該曬巴打

夏

夏侯淵同夏侯惇升邊個好啲？

有冇巴打主升豬腳架

惇

602我拎黎吸經 靠馬超一個打晒 升完夏候先拎出黎用

武將十連求集氣

我都諗緊升唔升隻銀色做6星 招技好勁 巴打個隻咩色？

係咪我問題, 點解合極都無金法寶...

上面多張圖靠你

珍惜生命

推一推先

同你好似 我周瑜打哂 602馬超夏候都吸到max

好 thz 巴打

上次一樣嘢加3-6星專武，一樣價錢

起碼有隻5星肥料

兩日宜家有8把

Push

我都係銀色5星 之前抽左幾隻豬腳肥料 依家技都幾高 3技好屈

食得

咁cute點會食

咁就升得啦 升完求報告

王異好用過許豬啦

我都諗緊升唔升6星 投資好大

許豬唔係a級既咩

對波就A cup

你地會用元寶買銅錢

有無人知IPhone 點set先彈到呢D禮包廣告 玩到而家都未見過

唔該哂上面兩位

如果係曹仁同夏候心弓

同夏候惇比較

最後一抽 抽人定武好？

5抽 好想棄驚

唔會，依家愈黎愈多錢

太屎囉 易升技

同直接去買有分別架咩

商店唔見有呢個包 你係邊度買？

無 引人去買姐

求解答

打咩先多錢

採礦

你打輸一次就有
唔抵買

我打4-4修羅幾十秒一場 有13xx

挖礦，打副本賣走D1、2星裝都夠賺到fat fat

巴打隻王元姫pvp勁唔勁

不了 以家用緊5星趙雲同周泰
當肥料算

快D出活動啦

元寶礦

狂彈game

普通卡左4-10....已經搵左6星朋友都係打到個boss一半血only

升下啲人啦

直抽啱屬5星都想棄game，情何以堪

幾勁 每場都好多kill

周瑜
個人覺得同602差唔多勁 兩隻都有用

屌3把都係金合金 全部出哂銅

有冇人發現張飛打完係大叫 土匪雞翼!

修羅邊關auto 3星而多裝跌
連hit個D我2星唔到

先辣墨忍山小辣.....凍LIN茶早田

想問下武器係咪有金底就用石升星
其他就合上去
之前抽到一星金底同4星銀銅

樂進4星金底勁唔勁
仲有邊到有得刷周泰技

基本上石仲難儲過你d裝
同埋係 5星金先考慮用石 好似係

D錢究竟點賺 長期得幾千蚊
升裝錢都唔夠

個人推4-4

你唔係以為港幣啊嘛

1抽就人啦.
10抽就 都人啦

5星者

點解我無既

屌原來USD

港幣既話我掃佢百幾二百個啦

屌 我都以為係HKD

儲夠3000 等十連

而家有 火602 火周泰 火張角 木王元gay

唔準諗即刻答
曹仁定于禁

我諗住有就課佢老母一千幾百架啦

del game

奪寶？

150萬

狂掛某關修羅

玉抽金底姣婆 第3隻了

見line群有人貼外掛 三星將打兵一下幾萬 一下秒

屌又抽中一隻 我要602同周瑜呀

等比人封

即係升級同升星都會加技?

可唔可以話我知邊關，缺錢

終於抽到周瑜專武

升星每隻加多2技 張圖咪有講

升邊隻上5*好
有6*但唔啱屬

升張遼定樂進好？

張

想知

中左好多孫權，但睇上面話602好過孫權，應該轉602定繼續孫權

求教

張啲技都幾難用

礦場？

我掛開4-4 auto打夠快40秒左右 13xx錢

想問我有把金底弓,合成之後係咪都會金底

以包子換取金錢

yes 金合金必金

yeah you are god damn right

唔通會變銀變銅咩 問黎多餘

睇黎係 我收左d 礦場獎勵就得lol
唔該

THX CHING

張遼好好用wo

打暈人

卡困難6-5

背包啲玉石

有無人課過＄38 每日拎元寶？抵唔抵玩

扛左成日3-5普關都唔跌陳宮

多到嘔喎 4星陳宮滿左

陳宮好廢喎好似

38+238最抵
其他狗也不屌

標準答案應該係升lv升武升技

樂進4星金底練唔練得過

終於合到第一把6星金武

仲有無其他選擇

同意

o岩o岩課左38 但msg send黎話扣得1蚊

有無巴打卡左係修羅3-5

238其實幾抵
如果你高lv先課一次拎成20000+
可以抽佢老味

仲有夏侯惇同周泰

好玩呀

準備升埋隻孫尚香 就課個238
抽佢老母

關羽又唔啱屬

你呢兩隻好似高質啲

完全無錢升隻趙雲上6星

陳宮唔廢但係樣衰行路嗰陣成個賊仔咁

有無巴打指點迷津

我3隻5*都上到修羅
係咪裝技問題

技能優先 ，所以孫權，
602 再慢慢抽返黎練技升星啦

夏候淵係咪好用過夏候惇傢？
(兩隻都係金底四星)

一定係咁
利伸 ：6萬攻打唔到修羅3-5 ，但技得4lv

升邊隻好
火602 馬超 銀底曹操

技一定要爆，唔是打人唔夠力

體力唔夠洗 點賺d包番黎

靠隻5*爆技馬超打上修羅

唯有洗住2-10 堆肥

我以家淨係用 趙雲 周泰

諗緊 鄭少秋 代替李典

利申 2隻都爆技

咁正常應該過到架喎 我嗰陣過都未爆技
係卡6-10先去刷技

應該係我技術問題

唔知wow左未

再push

用惇啦

困難俾602卡死

係第一隻刷出黎嘅4星

我應該靠走住黎屌 開無雙秒

趙雲刷一星 二星 定三星好。
有無心水關推介

刷緊周泰技
唔知點解4星金底惇比3星周泰高攻好多

4*>3*唔係正常咩

我就刷2星 同埋 用玉抽左好多

隻game真係好易crash
打打下無啦啦黑mon
但問題佢仲打緊

勁既

三隻都火屬 好難玩落去
有602 張遼 趙雲wo
但重練好辛苦
你升下其他屬先啦
王元姬用黎J算 銅牌

收到wind頭幾日玩果d玩家 黎緊會收到5*英雄選擇卷
任揀一隻大家諗定未?

ff

係真唔係呀

治亂世 用李典

唔好打咁多j

儲咗40幾萬沖武

J壞腦

鳩成諗多左

有冇連登團有位入
每日都捐元寶

Id 狗衝啦

我個面需要你呢d人材

有位嗎

聽日先有

第三戈
第三次十連中5星
但係好似好廢同埋唔鍾中佢 攞唔攞佢嚟升星好

死攢爛攢終於十抽左
全部都藍色

淨係抽到銀呂布同銀02
銀02 仲升到D技8LV
係咪可以用住先？

卡關Normal 4-5

等你 near神

姣婆冇前途，做肥料

全藍 好慘

好雞肋

有無位加埋我？
留名排隊
id dllm金卡呢

係咪刷過仲好

全藍但高lv技 好過6星將卡技

孫堅卡緊困難5-10

爆技五星未

十萬戰力 6星銅呂蒙 5星金夏侯 周瑜
卡困難6-3

你就好啦 個團升咁快

升人升技升裝

聽晚 , 無咁快升到 , 差3萬聲望

各巴打的努力

有冇巴打有團收留我 ID:鯨兒

五星未爆技
孫堅有得打咩？
個excel無

升太史慈好定係周泰好？兩隻都啱屬

銀孫策 定金張遼

好苦惱
升到趙雲五月爆技，之後抽到岩屬馬超

馬超好似型D, 但放棄趙雲又可惜

張飛: 呀!!!!! 土匪雞yeah~~~~

頂唔順係咁笑

卡困難5-10 條路應該點行
周泰星彩爆技

呢個時候梗係課金抽專武
睇下抽到邊個把武 再揀邊隻啦

爆夏侯技

做咩d呃錢禮包無曬

抽左4000 啦，成長包 ,無野中

冇嫁 要玉抽
你爆技會易過少少

慢慢 神

唔夠錢升肥料

係咪棄得

活動完左

好多人妖

刷困難1-10刷左咁耐 1隻劉備都冇

刷6-9 劉備多到嘔

有無一隻係值得升下

屌佢D連HIT 任真係好ON9

活動呢

單眼佬刷邊關好？

3隻5星滿技 趙雲，周泰，單眼佬
應該升邊隻上6星先？

夏候

周泰型D

夏候其實係咪好屈
見大家都推薦升佢先

其實LIHKGG個團長重係咪到

尼馬巴有冇聽過張飛講土匪雞翼 打完既時候

我聽到蒜泥白肉

同問lihkg10位會長是咪棄左驚，長期個lv冇咩點升過

我聽到忽演山小辣

淆演撚肉

屌 啱啱想課金個陣 佢話我付款遭到拒絕 賬戶有問題
做乜鳩

抽三千出兩隻王異兩隻董卓加水呂
屌你老味

淨係買到38蚊個個

又兩件銅合銅了

我2件金合銅

.... 屌9你

公平咩

呂布係咪成隻GAME唯一6星

2隻名將

想問而家首抽是咪得一下?

其實唔係我中 激到大家爆血管唔好意思

嬲嬲地升隻曹仁清關先

你呃鬼呀
岩岩pm我話中左

新手第一抽中6星

陣間凌晨維修wo

新手入坑 而家4星金底單眼佬同太史做主力，岩岩抽到4星金底袁紹同徐晃，應該升邊隻入隊？

屌係咪6星UP? 個撚個都中6星GE

其實問黎做咩

原來專武包冇得買啦，想課金都冇得課

困難69 真係好撚困難

Lihkg8有一個位

岩岩打比你話我賣埋添啦

呂布咁撚廢

我笑點低
Btw差d自爆

602世界第一

已經唔想玩落去

呢個世界公平咩,公平咩

直接出6星金底呂布 全game應該唔多過10個

中左bug被迫走場

Btw 張郃用落唔差

啲兵入唔到場

打到成場人復活唔到

依家 lv60
拎哂成長基金抽哂d垃圾番黎
開始有d悶
有冇消息幾時有新野

火5星602做唔做到400連擊架? 好鬼難打都痴撚線

我頭先玩一鋪又係咁

屌嬲

活動完左 所以得一下

就黎50LV 又可以廿抽

打錯 40先岩

放500詳情 tg

曹仁超血盾黎

個cm笑到我仆街

邊關會有3/4星武出

乜野料，打打下我出咗2隻武將之後就完咗

屌又中BUG,明明倒數完又唔比我返生

今日好鬼lag wo
啲人死咗都繼續打鳩我

又十抽 都是普普通通 不過有劉備 又要轉方向練馬超

5-10困難點打
打完張遼已經無哂力仲要打曹仁

利申用5* 602周瑜李典金底 95000

馬超

正野黎

無得揀袋住先咋

太史慈

3隻火屬叫我打水屬關

要稱霸修羅係咪應該先谷1隻6*好過3隻5*

一隊用夏候惇 馬超 周泰好似好廢咁

6*過修羅好易

其實呢隻驚既金比市面大部分都貴發
究竟官方係何其自信先會set呢個價

完場之後, 趙雲會嗌 臭西~奶!

其實李典幾好用
利申 升左上6星滿埋技

冇活動包 一定唔會課

出黃忠

課金排行榜已令他充滿自信

I.新增黃忠/蔡文姬武將2位
✔黃忠 : 蜀國, 最高起始5星(木)
✔蔡文姬 : 魏國, 最高起始4星(水)

第十隻名將出現鳥

* 維護結束後將進行黃忠/蔡文姬的招募機率提升活動,詳細內容會透過活動公告告知。

仲有UP添
拎哂D石黎抽既巴打有咩睇法

最高起始？

比人打飛咗成20秒先跌落黎

你唔駛抽啦 你有呂布

岩屬=最高起始 (銅底咪最低起始)

岩屬5星=名將

無包唔會課

即係最低1星起始

呂布咁廢
個AC轉左手啦
而家得土匪張飛雞翼

5星有專周泰係咪>冇專孫堅？都爆技

我冇柒都冇
聽日有廿抽

黃忠3星啦

一齊廿抽

最易MAX技既名將 大家準備好未?

利申官方打手

走啦你 唔好搶走我隻木屬黃忠
用你隻土匪雞

+1

屌有兩隻木屬了

咁食住花生等你抽先 抽完官方就話機率而家開始上升

等緊張遼
一隻打得嘅蜀將都無

關羽 諸葛亮?

唔洗DSE咩巴打

李典都有打手

今晚有十抽
幾時開始有黃忠？

仆街 課左238+38 同埋一個細專武箱 而家抽撚哂D金 得返60個下

講技暫時夏候淵最好用但好難抽

維護完之後?

係大陸唔連vpn開唔開到game??

聽朝5點啦

就grad啦

13號維護完後

好波

■ 維護時間：04月 13日(四) 上午01點 ~ 05點 (預計4小時)

記錯今日12

屌那星, 6星典韋卡修6-3

#真三國無雙斬 #4月13日 #維護公告
提早通知各位主公維護時間 #雙兒 😲

4月13日 真三國無雙斬將會進行維護🚨~
維護期間內無法連線遊戲🚫
請參考下列內容希望不會造成主公們的不便🙇

🚧維護通知🚧
■ 維護時間：04月 13日(四) 上午01點 ~ 05點 (預計4小時)
■ 可否連線：維護期間內無法連線遊戲
■ 維護內容：

I.新增黃忠/蔡文姬武將2位
✔黃忠 : 蜀國, 最高起始5星(木)
✔蔡文姬 : 魏國, 最高起始4星(水)
* 維護結束後將進行黃忠/蔡文姬的招募機率提升活動,詳細內容會透過活動公告告知。

II.7日出席活動重置
* 04/13(四) 7日出席獎勵 (從04/13開始可進行第1天的出席確認)
第一天｜中級經驗丹5個
第二天｜500 元寶
第三天｜3~6星武將卷軸
第四天｜500 元寶
第五天｜4~6星裝備箱
第六天｜3~6星武將卷軸
第七天｜4星關銀屏 (火屬性)

邊有你咁屈
又張飛又呂布

屌神將難抽我明，但好明顯除左公廁之外其他將都好撚難抽

冇呂布啦

又有元寶送 又要刷首抽

不了

幾時先肯出織田信長

之前刷左8個ac 玩得1,2個

我刷左十幾個 冇一個玩得

出遠呂智就正

想問下3星將開始升技定等升到4/5星先升技好或者有冇分別？

個每日任務真係好低能用我咁鳩多歷練比把一星武我

解黎托既

不嬲唔做

1早發現咗
隻驚當人低能嘅，比把1星人

出得兩隻

好想佢出姜維孟獲祝融曹丕黃蓋

鍾會

出祝融

做好友boss任啦 , 200次送 45個包

係,同埋打法寶仲好

收到風13號改埋4-5

想佢出荀氏兩個

十幾把lu

屌
唔小心幫隻2星肥禁左一鍵穿裝
裝左6星+3星裝
射左130石

好靚仔

會出咩新活動

快啲出就好

咁多人課金既Game 第一次更新都可以咁垃圾

你班hehe
我就想佢出汪阿蛆 祝融

可能隻GAME執都未出

5個每日任 最撚搵笨就係奪寶
次撚次以為拎得哂 準備禁合成就會話俾人搶鬼左
谷鬼氣唔撚做

依個我都冇做 哂氣

不過奪寶好似消得最快d旗仔

升邊隻上6星好？

1星裝食好定賣好

單機遊戲 期待出玩家合作系統

單眼佬

LIHKG6 有一個位

唔知會唔會出玩家合作副本呢

最好玩應該係 合作副本 / 軍團群P

新手一問 一星裝大家點處理

三星就開始食肥升技會唔會哂？

賣

比高升食/賣

軍團群P好玩

課左238，拎左隻火602同n+1隻趙雲，打完主線都唔知有咩好做

我合做2星當肥

靠你地CARRY

我有時都會 可以省錢

1星＋20 同 2星＋0 一樣經

屌唔派包

Lihkg8 有無人入 仲有一個

名將 602只可以抽果啲
就升到4*先食啦

可以加我?? ID: 性感戰姬

我刷左廿幾個.得2個玩得

仲有冇位?
ID: 佐藤杏樹

升木呂布好啲定係升木劉備好啲？

今朝望到

劉備 呂布辣殺

萬般皆下品 唯有張飛高
不服來辨

申請左留個名

如果係絲打可以聯絡團長 團長會親自教授

劉備
BTW頭先一下比周都督秒撚咗

咁癲d人 無打一個鐘 跌成十名

到我中左無敵BUG ,係咁比人打唔扣血 , 驚比人舉報外掛

通關係咪一定要三粒星 先會趺武將

reported

Rip

個PVP點樣抽人? 實力差好遠
頭先1個打3個, 最尾死剩隻典韋打都係打唔死我

尾場31殺

都係想要周秦
好撚難刷
究竟邊關易跌啲

發現獌聯巴打真係好愛劉皇叔

又唔記得打

其實金602 同 火王元 升邊隻好

有無人可以加我一齊玩
名：潛狼
重未有團肯收我

申LIHK
有一個位

準備十抽了 有撚種就出李典比我 仆你臭街

今日20抽無 單抽有一下係佢

唔好亂黎呀你,就黎有新野

申LIHK
有一個位[/quote]

apply了

已經feel到李生到左了

後日先抽啦 有新野

我要張遼

升王異定周泰

真係無李典 有夏候算

黃忠同文姬 我唔係太鐘意 抽左先算

第一頁

有up
唔中意都等呀

好彩就50lv有元寶拎

可能點算

wa diu..

我都係
本身仲有4000元寶

名將5星起跳喎

點算

3隻602... 升幾隻做5星肥料lo 有火602既話

想問下應該升四星金底趙雲定四星銀底關羽

有冇得快刷, 次次都要入戰鬥畫面睇佢打完, 好慢....

活動第七日先送隻火銀屏 cheap到

已經有5星火屬602
下一步係點

投撚左降去升夏候淵

正呀夏候

係咪我心理有問題?
我覺得佔領人個礦場好仆街, 但係唔佔又覺得我升D野黎做乜?

抽多2隻呂02 唔岩屬都OK 玉抽最好
再將佢地全部升做5星
然後比哂火屬602做升星材料
MAX技

一隻6星夠打修羅

係咪升哂其他廢屬既602上5星 之後再 搵火既602做main 升6星602

係咁架啦

380玉求一隻3*張飛

3分鐘後回完體就40Lv
準備十抽武器加武將
求集氣

有冇團有位？玩左成個禮拜

求其一星升上去好快者

等報告 加油

就有新野啦 唔好抽人住啦

張飛WO大大

我之前打演武場比一隻602秒哂我3隻5*武將
重要係死咗一隻換第2隻出嚟就即死
連還擊能力都無

堅？

唔岩屬張飛無一星架咩 係既自膠 無追開呢隻

我淨係打走人地個金礦唔佔

爬文

所有名將最低3*架

黃忠13號出

應該用本新5星火602食哂其他垃圾602食技
定
升哂其他垃圾602去5星 再用火602 食哂佢地升埋6星
前定後

仆街柒左添....

追到了
Anyway thx 巴打
咁陣間十抽武器算數

我就朝緊後個個方向

好衰

大前題 total要6隻 5星 先升到一隻6星
你話刷關出到還好 602 刷唔到架

我之有成堆602, 跟住10抽左隻4星, 寫左幾隻清倉, 跟住再10抽, 中埋隻5星, 呢家升左隻4星上5星, 等食5星

但結果係MAX技602 WOR
你唔心動?

依家有火同水 差綠 應唔應該升埋周平

成個晚上打左6把5星弓

點解隻諸葛亮好似好廢 用602 打關仲易d

5星武 刷咩關?

屌出聲

就1001

無哂 上次黎左65抽

名將係咁架啦 要慢慢升技

曹仁專武?咩技

最火滾係佢auto係咁打d卒唔打目標，開auto+對住一隻殘血都出技

開定先?

點解我開auto唔識出技

點解既？ 數值大家差不多，602技能真係好過王元？

2銅變1金 覺得自己發緊夢

我追埋隻王元姫先開始全力整武器 求隻氣

6星銅亞等緊你

馬超刷邊關好

點解我咁遲先肯升佢

而家差2隻4星升肥做5星就可以黎料啦

Lm

巴打你每日都10連

過多兩日出新人啦，咁心急

集氣十抽!!!

1001

有冇軍團接收我